娛樂台仲有冇 女星/女團 可以留住我。 我愛娛樂台的各位會員

如題

有
但冇人想留住你

爛啦on9

收皮啦笠水狗
溝你啲印度妹啦

咪on9啦 咩撚野黎

躝啦

炒車死啦你

無 你可以繼續潛水

仆街死啦你

我代blackpink叫樓主躝

樓主支持下TWICE都唔錯
試下燈D一線團

牙笠小啲上連登啦，人生大把野要做

牙笠又上水？

彩演

牙笠上次先咁搶口又話識台妹/架妹/韓妹充實
家下又做乜鳩?

掛住你

挽留

躝啦傻鳩

Blackpink好柒 比我都唔追啦
新歌柒到

我唔識你 咁都追擊我

兩回事黎
無聊上黎開個po姐

休息時間上黎
攞下生存在感

你邊位

狗都唔想屌

走啦，連印度仔都不如